---
title: Libretro MrBoom
---



Libretro MrBoom est un core pour faire fonctionner un clone de Bomberman jusqu'à 8 joueurs pour LibRetro / RetroArch.

## \*\*\*\*![](/migration-images/emulateurs/ports/mrboom/gerald-g-parchment-background-or-border-5.svg)**Licence**

Ce core est sous licence [**MIT**](https://github.com/libretro/mrboom-libretro/blob/master/LICENSE).

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/mrboom/compatibility.png) Compatibilité

| RPI0/RPI1 | RPI2 | RPI3 | RPI4 | RPI-400 | ODROID XU4 | ODROID GO | PC x86 | PC X86\_64 |
| :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: |
| ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ |

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/mrboom/cogwheel-145804_640.png) Fonctionnalités

| **Fonctionnalité** | **Supporté** |
| :---: | :---: |
| States | ✔ |
| Rewind | ✔ |
| Netplay | ✔? |
| Controllers | ✔ |

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/mrboom/tqfp32.svg)BIOS


>**Aucun bios n'est requis.**
{.is-success}

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/mrboom/rom-30098_640.png)**Roms**

### **Extensions supportées**

Le noyau Mr.Boom ne comporte pas d'utilisation d'extension. Il suffit de charger et de démarrer le core.

### **Emplacement**

Placez la rom comme ceci : 

┣ 📁recalbox  
┃ ┣ 📁share  
┃ ┃ ┣ 📁roms  
┃ ┃ ┃ ┣ 📁port  
┃ ┃ ┃ ┃ ┣ 🗒**mrboom**  

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/mrboom/kisspng-web-development-world-wide-web-computer-icons-webs-world-wide-web-icon-png-5ab05c24477216.4540070115215073642927.png)**Liens externes**

* **Github utilisé :** [https://github.com/libretro/mrboom-libretro/](https://github.com/libretro/mrboom-libretro)
* **Site Officiel :** [http://mrboom.mumblecore.org/](http://mrboom.mumblecore.org/)

